幾時先續到牌呀

兩星期前寄左去到依家過期仲未收到

垃圾！！！！

廢物